[Android]點樣可以顯示個來電係飛線打過來

如題 公司飛左線來 點樣可以知道 個電話係飛線過來
用緊sony xz1
以前用lg 都會顯示